乜撚野狗鐵前線係深黃

我同你講全部都係垃圾
啱啱朗屏入閘，查飛狗一見後生就查
捉撚到我痛
想跑都跑唔到又有廢老幫手
雖然有巴打幫手但係下次可唔可以distract走個staff俾我跑

放心我唔會俾

以為後生會放我走

點知咁撚垃圾

認撚住你地

用廢老卡可以去格仔鋪買d8達通貼紙貼住

一個=全部？
咩工都有黃有藍架啦

仲有如果上司order
黃就可以唔做？

唔金晴火眼睇清楚冇狗先入閘？

一拍落部機就知啦

我有套㗎啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

得件衫係深黄

唔夠體能既人可以考慮參加有訓練既組織。

匿撚埋左

咁你仲助紂為虐係咪垃圾呀

下次小心啲 5舊水搭佢老母兩三個月應該回得番本

跳開閘

我已經spin佢哋個attention係廢老到一直無攞

搭黨鐵，抵啦

我唔會俾

年尾年頭想轉工易咩

起底 > 打

大西北嘛

冇登記走甩到？

屌你啦我唔係?

香港9估6-7成工作，嗰僱主都係藍或者會跪

直接跑走有幾難
佢唔會追

走唔甩呀，無人幫拖

跑左啦，有廢老幫手

黨鐵出賣左港人咁耐 真係深黃應該quit 左

同做黑警一鳩樣 明知僱主不義仲繼續做姐係幫兇

唔需要對黨鐵前線有期望

其實可以當佢地黑警咁屌

唔使即刻俾5舊？

信連仔班on9話狗鐵前線係黃？樓主你太天真。。。

唔洗，我一定身上有5舊㗎啦？有都唔俾啦

係對唔住
繼續跳閘算

出到匿埋呢招查飛狗死全家

八婆嚟，個個唔查係查後生

佢地係樓梯果面伏人?

人地諗住做足一世黃衫人啊，捉人搏升職做高級高衫人啊

聽到狗鐵啲閪聲就想嘔
轉搭其他交通工具啦

深黃就唔可捉人用兩蚊卡

地址好似唔小心寫錯

深黃多數係學生/失業撚，所以好鐘意屌人唔罷工

黃衫而家會追 ? 我走親都無追 , 你企定定焗罰你喎

真係仆街

同佢地和平共處係唔得

佢地本性就係賤種篤灰

支持粟一燒手足

邊撚個再話狗鐵係自己友一係on9就系鬼

有身份證號碼就會搵到人 ? 呢個係咩都市傳說 ?

香港最近有兩個都市傳說
1.流浮山200刀手
2.黨鐵前線同車長醞釀罷工中

警察都有黃
上司落order開槍佢地都無得唔開

班黃底員工入哂咩工會呀??

廢老捉推開 / 出拳
佢唔會夠你打

一個正常後生可以點樣比個廢老阻到...

件衫係黃

小心啲 近排見到多左勁多特別xxxx隊

Btw橙背心捉唔捉

兩個呀，我仲係學生妹來

槍頭抬高一厘米的權利

老細叫你開槍射人

但係射頭定係射唔中你有得揀

直接背負投，癈老應該會瀨屎

仲有海關懲教入境前綫都係深黃架

咁撚仆街，查飛狗

黃佢老母啦

講左好耐黨鐵狗得件衫黃
加上大把手足已經冇搭好耐
出事真係好難搵幫手

巴打轉巴士啦 我都大西北轉車出九龍
唔為骨氣唔為錢都為安全 炒過幾次車 有d站又有黑警埋伏
唔好搏

依家唔係開鎗
搭車冇俾錢斷正請問有乜理由放

有經驗了

信連登

兒登都市傳說

警察冇黃就唔會咁多料俾老豆揾仔啦

學生妹最易蝦 , 我呢啲阿叔睇住我跳都扮睇唔到

黃衫唔會追人 , 因為無佣分 , 外判果啲或粉紅衫有佣分會當你債仔咁追

絲打無計
下次小心睇路

做得黨鐵黃極有限啦
咁都好信

咪撚搭得唔得，罰一次夠你搵一個月

發現奴隸獸

同意 驚咪係外面兜半個圈先 見冇人先入
人地仲要著哂衫 唔係便服查你

我搭車聽到人講電話，應該係狗鐵職員黎，話因為反送中所以有特別獎勵鼓勵同事，唔知真定假

我大大隻冇人敢查我
就算我係佢面前綠卡都冇人so

未瞓醒

黃黃黃 件衫咪黃囉 佢哋黃 黑警都黃啦咁

可能早幾個月仲喺
9月後大把已經辭左職
留低嘅都係藍

絲打就真係危險少少
巴打搭有咩所謂 男人老狗比件黃衫人截都跑唔走？

大陸有身份證就可以查到家宅,物私隠都無

黨鐵員工
新嗰d黑衫人都有後生 同埋如果老細叫你做就做
就咪撚話自己深黃喇

我見黨鐵請嗰啲南亞人收左order咪又係hea做，見你跳閘都係叫下你唔好，追都懶得追

上司order做啲on9野，咪轉個頭hea9佢囉，第一日出黎打工啊，有order就要做咁不如去做狗

垃圾

狗鐵有黃
成個都市傳說咁撚樣

屌佢老味 藍到黑

狗鐵未鳩封站之前係
仲會專門開閘疏導人潮，好多站長都比晒提示
之後就

我好撚憎港鐵

我唔知哩個係咪hea
咁樓主斷正捉到唔通放咩

學生可以囉

元朗站有個後生八婆站長之前係咁叫人投訴佢

只要有任何人望住閘機, 我都唔會拍
就算個樣唔似查飛

而家啲機一係就無聲
一係就無燈
有時自己拍完都知

登記咗一路唔俾會要上庭

樓主走甩未

呢段可以應用喺班警狗度？

可唔可以登記資料全部都係假嘅🤔

根本仲係黨鐵打工就無可能係同路人！
有心一早轉左工啦

佢問你拎身份證 呢個假唔到

你唔洗出街呀嘛

人哋有話自己深黃咩？
依家係咪要肯凟職唔要扮工先叫自己人？

繼續分化繼續割啦

Exactly 而家警犬嘅口吻
上頭Order打柒你地
冇得唔打

Agger 我地要原諒警察

所以都係建議直接跑走 一係扮順攤先
佢會攞份嘢填
到時唔為意準備好就當打rugby全速跑走
基本上九成都走得甩

冇帶係唔係佢會報警

8。31受害者都話班人冷血
7.21又係咁，個車長叫人出車廂
黃你老母

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

On9仔 你用優惠8達通 閘機係會有登著

滑撚完坡未
濫打示威者係人道問題
屌你老母搭車唔俾錢點撚樣人道問題？

身分證check到..

林鄭都得

入閘前要喺遠處望定閘內外有冇疑似查飛狗

應該會 ...

可以
冇白警老豆揾仔有撚咁多料咩

你老母做雞比人拉係唔係唔洗走

狗鐵前線係深黃 係 新都市傳聞 ?

識林鄭本人 深黃嚟

唔好貪方便一定要入閘之前望吓有冇人企喺度

捉到唔比

不過都要試下跑出站

朗屏jump 比藍屍捉過

跑啦

講咗好多次係件衫深黃

講人話都唔得？

個人8仔/aavs

真呀屌...

我跳撚咗勁耐都冇事
連登奶野嗰D一係學生一係女

仆街

港鐵好多前線係深黃，唔好拆鐵
360好多收銀係深黃，唔好裝修

仲要矮小肥

無錯

搭車要比錢
過馬路要綠燈
有不反先可以集會
遲下佢緊急法禁止食野
咁你可以等餓死
因為犯法

睇唔到樓豬學生妹，都係無野啦，你去學下自衛班先啦

黑狗自保篤灰≠黃

黨鐵職員要交數捉到幾多人？
d鐵爆完咁撚耐 有d岀口 閘機仲係封緊 日日睇人大排長龍拍卡 同兜路入站
山竹都第二日搞掂喇
之前仲要封左d用到既機 嫁禍示威者
邊個瀆職呀

哩啲法律係不義 不等於 所有法律係不義
搭車唔俾錢係犯法請問點不義？
當然你可以拉埋目的嚟講，咁就另一樣野

以前喺返過党鐵返過pt，啲查飛組而家著哂制服，多數唔係一個人，佢哋企哂喺度，拎住部機，都好明顯。

如果你畀人捉，只要唔理，一直衝上車箱，佢哋都吹你唔脹。

真係咁黑仔，畀人捉，仲可以寫求情信 (不過呢個情況，多數係用長者/小童飛)，初犯應該唔使畀$500。

岩岩走左

冇乜不義 不過連__ __都唔敢 咁講咩革命
返屋企訓比較快
相信你唔會係勇武

罷搭啦

POE

呢個都市傳說
信嘅人應該要俾人捉一次先

唉屌

點解會覺得有套人地會唔搞你
用完比人捉係明顯你廢

總有人以為人地戴個口罩就係深黃自己人
屌佢老母係黃就唔撚會做黨鐵啦

第一次見到樓主跳閘當睇唔到
第二次都當睇唔到
第三次都當睇唔到
第四比人捉左 樓主：屌你老母 前線無黃

成班職員係到你都衝，點幫你?
自己on9

啱啊
早兩日見有post話冇手足幫手
我心諗真係手足都唔會係黨鐵入面出現啦
話明罷搭架嘛

有人唔俾錢斷正
如果放人係咪凟職呀

你講嗰啲擺明黑警order啦
唔係話黨鐵完全冇錯
不過肯定唔到前線理

你話黨鐵仆街完全認同
但不能由此推論
前線員工唔容許抗爭者搭車唔俾錢既抗爭就係仆街

同一邏輯，我如果做間野被點名藍店，被裝修
唔通唔報警？

on9，日日返工搭巴士

件衫就黃 佢地不嬲都係一班奴才 話撚到事咩

你講得啱 咩工都有職員係黃係藍 但係黨鐵前線好多深黃呢句野影響大好多 搞到唔少人對黨鐵黃衫降低戒心中伏 聽完order點做係自己決定 幫唔到手冇料到要跟上司order就低調收聲

深黃色衫 本人是長者

你第一日返工?
HEA做唔洗教啦幾錢人工呀

咁即係登記了身份證,,咁點樣唔俾-.-

如果用長者八達通係安全小小，因為啲聲同學生八達通係一樣。正常嚟講，除咗查飛組，其他職員唔會點check 你。因為，(1)唔肯定你係咪學生；(2) 捉咗你，職員又冇著數，變相做多咗嘢

你要人hea做，你都比d誠意，兜口兜面入閘

係黃嘅一早走撚哂唔返呢啲垃圾工。
得藍絲先咁撚on9返狗鐵。，吃力不討好。

知唔知幾錢一個？

仆街到 黨鐵

冇用架,,,有身份證都係會搵到你住邊, 雖然我都唔知究竟係點搵, 但我都試過9寫地址, 都係冇用要上庭,.

拉我囉

揸流攤都唔撚識？ 俾你捉撚到人有錢分咩

我已經好耐無搭過黨鐵啊
我都想幫你手足

典型勇武邏輯
唔做=唔敢，唔撚會諗成本效益

你話之前死人冧樓放人件閘，或爆大鑊
咁揾份工博一鑊就話啫

為咗俾人俾少幾舊水既‘抗爭’冇咗份工
不如繼續出糧月月捐錢

更現實講哩個香港絕大部分唔可能用工嚟咁做
每個人都有負擔

件 制服 好 深黃

你有無個人八仔啊

比狗咬過 比狗鐵咬過
好支持繼續爆狗鐵

日日出去捉唔到人
其他人捉到
你覺得老細唔會懷疑？
港鐵冇cam影住有冇人hea做？

我都係住大西北, 日日西鐵輕鐵返學, 試過9寫地址, 唔撚想交, 最後係罰9咗5千銀 不過幾時得閒搞你就唔知, 所以轉巴士小巴啦,

Dllm，好人好姐去幫狗鐵打工

你講得係有道理, 但深黃我諗會"唔理唔知唔會聽"

依個真 狗鐵真係垃圾

shit咁都睇唔到 唯有再小心d
btw我次次都望定好耐先入

屌你啦

匿係咩位
有冇圖講解下
等手足冇咁易中招

廢老幫手？
立刻推開佢
非法禁錮我
合理防衛

有....我諗都係因為咁.

首先唔係個個要捉。

第二, 如果你要跳, 你唔可以期望個職員係黃會幫你。當然成句“港鐵前線都係黃”係好有問題, 因為你會當全部都係, 而呢樣野一定係無可能。你要跳你就應該當全部廢老同職員都會捉你。

第三就係唔係得深藍同深黃, 咁樣同將所有餐廳分藍黃而冇淺黃係無分別。

我明你講咩 所以咪問係咪要交數
真心想知 有冇黃黨鐵員工可以解答下

最理想做法係
咪搭啦⋯
你跳閘同唔搭，對黨鐵既損害其實係一樣
但你比佢地捉到，佢地一下回血

影埋佢個樣
我覺得佢地同班狗冇乜分別
收錢搞鳩返香港人

唔捉咪唔洗放

啱啱喺北區一個站跳閘 一落到月台勁多保安衫嚟捉
我見唔對路即刻跑返上去跳返出去
個保安一路追我一路話我搶嘢想其他路人幫手捉我
利申 每天也在跳 坐頭等
今日真係最驚險

前幾日入閘見到黃衫睇閘 即刻轉用返正常卡入 之後坐到下一個站出閘 再用綠卡入返閘 都好過全程用正常卡
不過都係建議坐巴士/小巴
利申小弟坐黨鐵係為左airdrop 128

啲黨鐵南亞仔成日係閘口啤撚住我，好想開佢地拖，話比佢地知呢度係香港

盡責都有問題？

屈人搶野咁撚仆街

我都係我諗好對應方法
有人埋嚟就推開 捉我就還手
但推左幾個月閘 冇人理過我

上面講咗
隔離日日捉到人你冇
上司點諗
港鐵幾多cam

淨係想講句過得自己過得人
諗吓有時其他人幫手會有咩犧牲/麻煩
唔好人哋做唔到瞓身幫手就又割又屌

不嬲都係得件衫黃
6月之前其實成班黨鐵狗都已經係無禮貌
根本比錢買難受

我估你都係奉公守法好市民
紅燈過馬路係犯法 罰得多過黨鐵
政府隨便都可以將你樓下盞紅燈調長時間
誇張d講 佢調哂所有紅燈30分鐘轉1次
你都吹佢唔漲 而且你會繼續等過馬路
因為你和平理性守法
唔好講行第2條路咪得囉呢d自欺欺人既野

我諗你知唔係講緊盞燈

樓主係就咁攞8仔出黎拍定點?

我都係預左捉我就還手

黨鐵前線撚有深黃 邊次有幫到手

屌哂你地成班做黨鐵

利申:由讀書時期已經好撚憎黨鐵 冇人請都唔撚做黨鐵

罷搭黨鐵啦
真係完全冇其他交通工具代替咩
定係怕麻煩、怕用多咗時間呀

從來都無信過狗鐵前線係黃
而且就算佢係黃都未必幫到你

後生就冇藍絲？
冇錢冇帶身份證你跟我返屋企睇

tui

北區捉人咪得上水

從來黨鐵得件衫係黃
實際係深藍
仲有批自稱黃既自稱手足
但一樣會捉人

最好彩既係
我一向習慣晒搵黨鐵以外既路線搭車
細個到大個都唔中意市區鐵路

你知我知 單眼佬都知

其實正常係要咁做
樓主避都唔避邊有計
認真深黃放得1個都放唔到第2個
你要用長者唔該醒水d
咪比人捉到就上黎叫春
根本自己on9

嬲得濟打得唔好
其實我跑走緊，然後俾兩個廢老捉撚住左，之後佢地報警

應該真係有黃 十個有二個咁

守閘機實冇黃後生都係屎, PT都咁話

’你話黨鐵仆街完全認同
但不能由此推論
前線員工唔容許抗爭者搭車唔俾錢既抗爭就係仆街‘

原路真係勁多人幫手捉我 dklm
撞到我一仆一碌
好彩小弟身手好又跑得算快先冇事

想知佢地捉人係咪有佣分

一向都當佢地透明
講話唔得所閒，然後慢步行去出閘
多過一隻狗先會跑

咁又唔好blame the victim 樓主以後醒水啦

見到佢地捉人，我通常會專登行前去阻佢

有職員用少一次
無職員繼續用，有幾難
根本唔會有事
發現好多手足有職員都照衝

話跌左張飛得唔得

黑警都有白~
係呀！一個=全部！
好似支那人咁
無一個係無辜
應該種族滅絕！

推多次俾樓主睇啦

onL79,都已經半年，今日仲講啲咁嘅嘢
如果當年你呀sir叫你讀好啲書，你真係有照做，你依家就唔洗讀毅進啦。

我試過元朗站南亞好好，我問佢係咪響到捉人唔交車費，佢話唔係仲開門俾我出，當然個陣好少人

真心建議要獅鳥埋呢班黨鐵垃圾
全部都做緊黑警同港共既幫兇

唔好又同我講都係打份工姐
我打你老母呀

今次睇唔到，下次知道了

屁股決定腦袋，有奶便是娘，一句搵食啫做乜都肯。香港人就是支那賤種。

屌你老母我前兩日先比人捉完

要對抗黨鐵，直頭罷搭！
老人、俾你過到，差額係政府俾，黨鐵袋袋平安！

Not alone not alone

件衫唔係黃

同你一樣係學生妹

其實都好撚on9 又要搭又要唔比人查

唔鐘意咪直接擺搭，唔好將件事合理化。

唔好搭啦

日日係朗屏搭都冇事

其實佢地捉住你 你反擊 打尻佢地 會唔會犯法 認真問

咁即係你想點? 想唔比錢再加唔比人查再加要放你走?
咁點解你唔搭巴士要搭狗鐵?
因為搭巴士無藉口唔比錢?
我就721已經無再搭狗鐵唔好意思 仲搭一係藍 一係就貪小便宜
轉搭巴士不知幾好

朗屏淪陷

係咁架啦
咪懷疑囉

前線件衫係深黃呀

tg wii880 教你點做

咪on9啦20%，1%都未必有

咁點解要揾樓主啲後生黎捉，揾其他年齡層唔得嘅？

就係你呢啲死蠢豬西走唔甩唔反抗
先比佢地以為好好捉 越黎越多人捉

藍絲？

呢排好似好多post都話比人捉到咁

可唔可以講下d小黃人點匿埋？

on9黃就唔入黨鐵啦

係呀 全撚部都係垃圾
咪撚搭囉咪

可能狗乸黎 報埋警

用香港人既錢起條狗鐵出黎 依家忘恩負義
比錢係人情 唔比係道理

人地著撚晒黃衫企係到你都入
比人捉左就怪人捉你

咁深咩撚野黃

On99坐撚住個腦
Sorry 冇留意你冇呢個器官

我成日都係黃衫d呀嬸隔離入閘
利申本人今年70歲

膠都唔撚洗比

冷氣軍師唔好再老點人用廢老卡
部機響到咁大聲係人都聽到
見好多次捉人

其實點解仲要搭 唔識搭巴士？

樓主究竟係跳閘定用綠卡俾人捉

最好走唔走到
無人幫好慘
我係現場實幫你

維修部門先多黃，🙂

跳閘啦屌，用廢老卡狗鐵唔會蝕
全部都係政府補貼，依加比人捉再比人賺多500

佢地係成日匿埋
黨鐵起碼養左6，7個廢柴無實事做
日日係度蝦市民
正一渣滓垃圾

袋住支那護照
即時放人

多鳩餘，有咩人拍卡係會成張拎出嚟拍？

佢地係成日匿埋，閘裡面大把房有cctv睇到出面
又有人扮路人扮等人
黨鐵起碼養左6，7個廢柴無實事做
日日係度蝦市民
正一渣滓垃圾
最好起燃晒佢地底影下佢地幾時扮野捉人

跳完都冇人幫你

當然唔好比
夠擔搞你
係度出post
我一定撐你

仲坐黨鐵怪得邊個呀

黃？ d尿阿？

唔好下下指意有人幫你啦
有能力既就跑走下次繼續跳
無能力就唔好搞咁多野
直接搭巴士啦

跟本唔可以原諒黨鐵，但大家好似已經唔記得左

其實唔明點解之前會有呢種說法，黨鐵前線深藍已幾三個月大撚巴例子啦屌

教左咁多次扮拍卡入閘都仲要用廢老卡
就算有FDPANDA都係用呢招

真係唔明有咩難度

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

呢排少左人裝修黨鐵
啲查飛狗又出返黎

屌你老母 兩條友連出閘都check
岩岩出閘 好彩多人 同排岩隊

有fd識好多防暴前線都係黃

今晚又要跳佢老母

仲做MTR既肯撚定係深黃啦
件衫呀嘛

下?似樓主自己唔記得左幫襯黨鐵

點解鑊鑊都咁撚多廢老幫拖架

係咪捉到人有錢收

件衫係深黃

比人捉到重好意罷出post衝出黎柒
講左幾廿萬次罷搭狗鐵

大西北冇巴士呀

早個半鐘起身都要搭巴士啦下嘛 （早就quit咗黨鐵

唔搭咪冇事囉ching

罷撘咪冇事，你幫黨鐵賺到笑

邊個講

轉左撘巴士好耐

想問一下八仔無入閘記錄 無用過嚟入閘 可否就咁出
定要去金魚缸搞先出到

係黃呀
件衫呀嘛

今日勁撚多查飛狗

狗都有白狗
sorry無白狗 全部黒既

身同感受，我住嗰邊係4個企喺閘前，3個後生仔加個阿嬸
見到佢哋好積極check卡
深黃？你老母老婆塊閪臉就黃啦屌你老母

老實講未見過捉到放人
跑走另計

仲搭黨鐵，你又黃得去邊

要去金魚缸搞
無入閘紀錄出唔到

其實點解唔罷鐵？

我男，好少跳閘，反而係跳站入面其他膠block

推

樓主唔好唔比 怕你罰更多

同黑警一樣

懷疑純粹係啲人想慳車錢
狗鐵咁撚仆街$2我都唔想比

啱啱放出黎？
衣家仲信法治係咪戇鳩
後生做乜鳩都係犯法架啦

學生用0風險

屌你我用咗兩年都冇事
以前冇人理 依家就算有人睇到我都照過 冇嘢

我有時見有手足跳閘都會留意下洗唔洗幫手做單檔

下，而家樓主係學生比人捉喎

俾錢啦傻鳩，仲要懶型話唔會俾

登記左唔比罰仲多
記得望清楚先好拍

用廢老卡搭黨鐵都要屌咁係咪要屌埋你唔罷工

Ok有迷你2蚊八達通 用緊覺得幾好

你去check下智商啦

今日入閘比人捉咗 我跑五條友追撚住我跑
除咗件衫 邊撚度都唔係深黃

搭單問，我早兩日都係俾人捉用廢老卡，想問唔俾500有咩後果？

咩站

試過兩次跳完見到廢老捉其他人
即刻喺銀包拎張100再拎住部電話拍片掉喺地下係咪佢跌咗
分散佢注意力話畀手足走
走遠咗就叫佢望鏡頭多謝做社會實驗
唔使嘈唔使郁手

咪就係，有優惠優惠check，有啲阿嬸都照畀人check

狗隊都好多後生

會寄信叫你交 , 唔理就會有法庭掛號信

冇用，你話拎第二張過，佢check機會check到你聲稱過機嗰張冇紀錄
除非你扮傻話唔知嘟多次

爬文啦

試過 一路跑出去 跑上月台 見有車衝上去

出咗閘唔使驚佢啊嘛？

學生本身有學生優惠同廢老卡一樣聲喎

你先係冷氣軍師下話？
除左拎住部機既查飛狗，有邊個check？

係話件衫係深黃，好似係

請問匿係咩位 有位匿既咩

有啲外判foodpanda都會捉咖
阿嬸見你個樣兇狠啲唔理你，其他阿叔南亞佬都會捉

其實做呢D ON9野又要比人周到又要賠返錢比MTR賺,覺唔覺好ON9
打擊到MTR D咩

宜家個個站都有人

賤過藍屍

左膠出黎幫手未

靠自己

加入建制反建制

鳩sir

樓主咪話左黨鐵職員匿埋左所以睇唔到囉

件衫咪黃囉

同樓豬同站朗屏

貼野有用咩有啲入站機上面會閃 分到學生同長者

朗屏出入閘緊係用客務中心後面個個閘機

推

其實黃有時候都要跟規矩做嘢嘅

你都唔明 關張卡既外表咩事
你是但搵d套就得 但問題係佢地睇著燈

廢老可直接打

甩左你隻p先學人分化

前提梗係要閘附近冇黃衫啦
Foodpanda同阿叉齋得個企字

發覺你其實都幾垃圾

塔巴士啦 又話擺塔狗鐵

貼乜鬼 一過機乜都知

一直都話班友得件衫黃

成班真係平行世界 仲慒盛盛咁
當正人弱智到會裸綠卡拍咁

件衫的確係深黃

扮攞野，手上有硬物，打佢老母臭閪，跑走

原來係絲，唔怪得有廢老敢恰你

黨鐵全藍

樓主女仔？

我上次都係比人周到，佢用個身想截停我，我照搵個身谷起個胸推住佢行

結論：咪又係欺善怕惡

用2張八仔大法，A八仔元朗入站，到目的地用B八仔喺將軍澳出，好正常出唔到閘，交去客務中心，佢問你邊度上車，你話調景嶺，出閘$5.5。
回程同樣做法，A,B調轉用。

好快玩完張卡要報銷，無記錯5次

想知朗屏站可以點匿 好撚易睇 下次小心d

後生女黎都咁

可以唔俾咩？
出完告票唔俾會通緝你

割你老母閪咩
由頭到尾都唔係同路人點割 on99

唔見左張票lu 佢張垃圾野又無得補嘅

打手hello

黨鐵無一個係無辜 唔好扮黃啦

我住大西北 7點要到港島 點樣唔搭港鐵？
成日乜都屌一餐

小心，黨鐵真係會告上法庭出傳票

我係附近一定幫你

12月 仲有人講依啲歪理

其實就算我係學生，都唔係下下得閒等巴士
我個陣趕緊去補習
啱啱西邊圍補完就要去黃金海岸，唔坐狗鐵我真係要兩個鐘巴士先到

之前班特例附勤隊得條底褲黃添呀

㗎53老西咁耐先到

件衫就黃

廢老卡閘機會著燈架天才

垃圾，垃圾公司垃圾人種

721趕人落車比圍村仔打果位車長係深黃
拎伸縮警棍打黑衣人果位港鐵員工係深黃
清路軌路障果班新移民北姑係深黃
TVB除咗袁志偉以外全部深黃
警隊除咗强炳強之外全部深黃
習近平係深黃

準備定第二張八達通
話嘟9錯就得
第二張係住户證用

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

唔可以鬆懈，雖然我學生樣用綠卡係安全啲
但每次都要出閘小心見到多黃衫、港鐵附例人就盡可能避避，

學生卡唔會着燈？

廢老2蚊唔同聲

n車過海

屌你呢啲傻閪口吻

女嘅真係唔好啦 走又走唔甩
又會俾廢老抽水

一樣喎
利申日日都用

幾時有當人弱智 純粹講下點免避中招 一早講左有唔妥就唔拍
至醒係你 企係道德高地批判人

樓主
一見有人走埋嚟 未等佢開口已經要跑

係咩 可能我記錯

我見揸黨鐵嗰D
好似比前線嗰啲黃啲

黨鐵入閘唔係得兩種聲咋咩？

定巴士2蚊唔同小童價聲

你真係比左張身份證佢登記?

無啦
你比過一次資料八仔KEEP足你一世
之前咪有八仔員工爆料話廿年前D資料而家重有

唔通係Sir

係入個下被捉定出個下？

識得個黨鐵前線
深黃嚟

唉 大家入閘出閘前 望真D
一定要肯定閘內係無人奇奇怪怪咁企係到
佢無拎部機即係無証據捉你 可以無視佢即走

幫大家認證, 佢係狗/3毛

Show Blocked User - 通街都係處

今日先係朗屏跳完 拍吉黎做乜

最近有一隊後生女 捉人捉得好勁

唔俾罰仲金

你唔比 信會一直寄
唔理封信 最後會民事訴訟 你一定要上庭
再唔上庭 就通緝你
而加警察拉你分分鐘唔係逃票 係就咁charge暴動
為左500蚊 你自己諗

佢呢啲真係專恰女仔同細路
大份少少喺佢面前跳都唔撚理

960 屯門頭車0510
仲有N368 N962 N969 962N
唔想早起身搭巴士就認啦

自重

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

53咪 9個字囉
嫌耐咪青山道紅小囉
康樂路上車咋嘛

睇完今日幾段港鐵捉人時既片
唔再覺得港鐵前線係黃
講完

連跳閘都走唔甩，通緝時都應該好快俾人拉

我米八 大學畢業 有胸肌 班黨鐵職員正面望我都唔敢

所以衰左都無辦法
權衡利弊 測風量險
樓主太有骨氣冇辦法

ching 可否一起做尖
我都有架

我都想知
黃撚左去邊
8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

屌，我張8達通俾佢lock左，話成日入閘無出閘

辭職啦屌你老母

可以 耿爽都係聽order講野

因為督鳩其他人灰
自己啲料唔會被公開咋傻鳩

眼鏡娘

日日返工睇住人燒鐵扑野阻門
黃都變藍啦

其實唔拎身份證老作得唔得?
佢有冇權叫你拎

係手足嘅話 721 831後都應該走哂啦 留得低嘅都係啲仆街 就好似話有白警呢個笑話一樣

日日都有狗鐵post,講左大叫光復香港,等手足頂住職員

搵日約埋班手足，佢地一出黎就成班上去私了佢

啲尿深黃

你點知俾人捉嘅後生一定係黃？
唔俾人地貪便宜？

上司叫你食屎啊 食啦

件衫一半黃，一半藍，條褲全深藍

依家好醒會匿撚一二邊，唔會企正閘機

我矮撚
次次都係撞/撞/跳/跟
剩係俾廢中food panda追過一次上月台

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

一係學生一係女
睇人撚架班狗

香港奇觀
黨鐵前線深黃

我帶定兩張卡，搭過海就打死都1.9
反正我喺閘口，企到你望另一邊再入閘

幫手distract, 話比黃衫前面發現大事件？

扮等人成日都係依招

依家好多狗睇實，扮既風險高左好多

wo, 依照好勁呀，廢老最鍾意既錢
仲要預先拍片依招先勁

foodpanda都咁

同我一樣

咩意思
銀包入面冇八達通 照拍銀包
跟住推閘 咁？

後生女做依啲

比$500, 好快回到本架

copy from上面巴打
試過兩次跳完見到廢老捉其他人
即刻喺銀包拎張100再拎住部電話拍片掉喺地下係咪佢跌咗
分散佢注意力話畀手足走
走遠咗就叫佢望鏡頭多謝做社會實驗
唔使嘈唔使郁手

等等，暴動？

捉我條八婆擺明深藍啦，我已經唔係跳

我住錦田 真係冇

屌你老母今日都2單呢啲

係
拍完跟尾
要搵岩閘機出

無就棍機推閘

你比兩件廢老搞大左

就算係黃都好難放你走啦

Btw一日咁多人跳閘&用廢老卡
我見好多都無事 一係hea 一係求其話兩句

你咁啱遇到唔黃嘅廢青職員+深藍廢老combo 只能話你唔好彩

通緝喎 你知克警唔係人咁品 你點知佢會做咩? 勸你多一事不如少一時 最多要搭用長者卡

再唔係係入閘個邊出又得
太易😂😂😂😂

嗰陣1個阿叔捉住手足加個未用到廢老卡嘅阿嬸企喺隔離煽風點火
而我著西裝，唔想郁手整皺想出此下策
同阿叔講：阿叔阿嬸，地下張100蚊係咪你咖，係咪拉拉扯扯嗰陣褲袋跌咗出嚟，唔係我就拎去畀客務中心
好彩打個眼色畀手足佢get到醒水走甩咋，get唔到仲企喺到真係唔知嬲好定笑好

我都俾人捉過，不過好彩無廢老攔9我，成功逃脫
下次要環顧四周
大家手足都要幫手distract

你係入站定出站奶野？
最後點走？

你係咪今日米黃衫條女,你話趕時間去補習

自己on9 講咗5個月仲信
考慮下驗腦

你先係垃圾 仲搭港鐵 仲要俾人捉到

要坐番夠$500毛

係

同啲人話容祖兒係暗黃一樣

黨鐵前線件衫係深黃

你都幾On9
登記哂資料話唔比
抵你比人捉

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

你上司企撚住喺你後面24小時mon撚實你做嘢咩

咩出口，匿埋喺咩位？

屌 黨鐵職員要捉你 叫你拍卡落佢手上部機 一拍就知啦。
你拎張學生8達通出黎拍咪冇紀錄囉 咪知你唔係用學生卡入閘囉

利申 識有兩個大學fd瀨過野

袋2張卡 比人捉可以比正常卡佢 佢check到冇 咪話部機感應壞左 去嘟返入閘

有幾多個用綠卡因為深黃
定係大部分都貪小便宜打著深黃旗號拎著數
有排玩

宜家黨鐵以為已經變咗執法部門

你自已用腦分析下啦，咪人講你就信
體格差跑得慢既人就無謂勉強自已

重有理解唔到你班跳閘黨，明知宜加所有閘口都有臥底睇實都堅持要跳
罰你一次錢等於抵消其他人搭50次以上，完全係送錢比黨鐵

幫大家推 有用

你小心偶到便衣狗就真呀
啲狗肥又有矮乜柒都有 新聞都報唔少

啱啱都係大西北俾人捉完 賠就賠硬
我以後會繼續用 用撚到佢回本
自己睇清楚先入閘啦

入站後...
個站係超大型個d...入左去行左超過1.5km...有個minion 走埋黎問我點入黎（應該俾人篤灰）...個陣放工時間，好多人...走唔到...
跟住minion 見我扮死狗話俾錢，就帶我出閘外的office，就係佢用鎖匙開office度門時，我就怒奔走人

南昌、中環至香港？
即刻跑去月台坐車得唔得？南昌個兩條線同埋香港站就疏啲，如果班車岩岩走左班狗就好易周到，中環港島荃灣線密好多，班狗黎到月台架車都走左十世
依啲大站又人多的話好易混入人群

可以時運高

而家到到都有

可能睇落大隻 佢地次次望住想行埋黎就縮

屌啦早日喺cwb，你知幾多人啦，入閘後喺電梯度就有幾個著住黑色黨鐵衫嘅人一路追住一個人一路叫佢咪走，咁撚多人咁危險都要追呀

係呀係黑色㗎件衫，連衫都唔係黃就唔該嗰啲話前線都係深黃嘅收收皮

佢地係綠

不可以 ，但因為手足跑得好快，又好大力，捉唔到，追唔到，比手足走左

連九龍塘成夜晚9點都有 真係吹佢唔脹

有時d職員見你學生會叫你拍落佢手上部機到查記錄，所以用之前都要睇清楚佢哋有冇機先。學生都唔係穩無事，係風險細d

香港至中環
嘗試過走...但係佢落荃灣線個邊塞晒人（放工時間）
Anyway 最後走得到真係好好彩

前線好多黃，屌你老味啦，助紂為虐

Push

照你咁講黑警都無做錯 上頭落order

128 維園見

有啲會收埋部機
總之任何人望住閘機都唔好入 去第個閘口

話人滑坡 偏偏自己先係思想簡單
你當黨鐵真係無辜嘅公共交通工具咩
佢真實身分係運送殺人犯強姦犯恐怖分子嘅專用工具呀
呢個工具極權政府仲佔左七成半股份呀
政府屬於人民 但年年賺盡人民嘅錢都算 仲要打壓人民
呢個係唔撚係人道問題呀？

咁洗唔洗私了埋懲教署啊
真實身份係禁錮晒抗爭者嘅秘密基地喎
仲要政府有十成股份添

黑警主動殺人
黨鐵主動配合黑警關站運兵
查飛狗主動捉人
律政司主動告人屈人
唔計自甘墮落嗰批特別黑警，懲教主動做左啲咩？
想反駁唔該分清楚每個角色涉及嘅行動同佢地操作空間先啦
殺唔殺人 查唔查飛你有得揀 唔好再spin好嗎？

查飛狗不嬲已經查左幾十年飛
又唔係特登依幾個月先整出黎針對我地
你唔係人地面前跳咪唔會比人捉
好心見到咁重防就唔好送頭
比人捉左又話要私了人
會唔會太過份

追數？

跳閘番出去

拉你傷人 真心唔好